{正視聽} 如何一句收街站熱狗皮？

通街都係熱狗街站
眾所周知佢哋呢幾年乜都冇做過
極其量只係鄭松泰上年七一衝入立法會被告串謀刑事毀壞
同埋鄭錦滿理大救人救到被告暴動罪，
邊夠我哋其他本土泛民議員好多都被告非法集結咁威？
嗰啲乜嘢國民支援，熱血車隊，熱血義診，咪淨係幫過幾百人，蘋果立埸冇報，我哋連燈仔全部都見唔到！

所以！以後街站見到熱狗，只要大聲叫: 熱狗去咗邊？
肯定嚇死佢哋！

送頭熱狗

鄭錦滿理大救人救到被告暴動罪

認真 咁都叫冇做野?

辛苦曬樓主
個post出都9曲13彎
泛登仔都睇得穿 + 負皮

又一隻P牌5毛

唔係點出黎選
潛左成三年水

我係熱狗hater都幫你唔落

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由